
                      Una historia más de algo sin ton ni son, de trata de una película de transformes que nos deja igual que las anteriores (con ganas de no haber entrado), lenta en momentos que tendrían que ser “épicos” y con una continuidad como si no tuviéramos conciencia de lo que estamos viendo.
        
            